財政司司長陳茂波接受外電訪問 聲言「不排除開徵銷售稅」！

財政司司長陳茂波日前接受外電訪問時表示，不排除會開徵銷售稅，但明白具爭議性，如果有任何打算，與社會討論及辯論是非常重要。

對於市場關注香港將面對結構性財政赤字，他指這個講法是太早下結論。他表示，今年香港經濟好大機會錄得收縮，但仍有希望因為有幾個月去追，要視乎疫情發展及其後有多大動力去恢復經濟。不過他認為，疫情過去，經濟反彈會強勁，能否達到好像當年沙士後V型反彈，亦要視乎情況。

陳茂波表示，期望透過派錢吸引市民消費，或鼓勵商界推出推動消費項目。

樓市方面，他指，由去年8月開始有溫和調整，但未見有快速下跌的風險，認為情況與2003年及之前不同。

屌你個hi阿。。

幾時共産

財政司司長陳茂波日前接受外電訪問時表示，不排除會開徵銷售稅

VAT

支持， 等班藍絲攬炒。

（反正都多左海外網購 ）

開啊，攬炒咯

香港都VAT仲諗住吸引人？

十幾年前就講過
無人敢做

「如果有任何打算，與社會討論及辯論是非常重要。」

放下風先...最後咪一意孤行去做...仆街啦去

有冇第二張

攬炒之父

十幾年前夠話攪，結果冇晒影

就憑港共垃圾民望，攪得到我切

d錢散比黑警

再開消費稅，要市民買嘢貴左，供養黑警
再殺市民

係唔係買樓買車都要比

攬炒

波狗邊有吉士搞

無野架 變相更加無人喺香港消費

學日本玩10%消費稅就真係真攬炒

十分支持

一早就應該有GST 啦，但記得減返薪俸稅呀仆街

零售業界: 零售業現正經歷寒冬

財政司: 開徵銷售稅

零售業界: am I a joke to you?

條友真係唔識㗎喎
開徵銷售稅只有兩個結果
第一:商品加價，搞到更加少人買野
第二:商家佬硬食銷售稅，更大規模結業潮

原來劏房波係手足

其實十幾年前先應該做
依家地產稅已經變咗另類銷售稅，最大贏家一定係亞馬遜

想通縮？

其實大家應該支持架喎

件野計埋租金已經貴過外國個邊，
仲想加銷售稅
真係未死過

旅遊業仆硬街都得

已經無人買野仲收稅
D蝗代購點做落去呀

無錯

又要用香港人錢救支那

天才，經濟即爆

整咪唔係香港買野

咁又唔關共產事既
美加都有

其實攬炒已成定局，罕有嘅官民共識嚟

開囉 到時係藍屍殺狗

好似日本仔咁

佢想整死黃色經濟圈

其實都幾支持加收VAT

攬炒

2006 ver. 果陣講明唔包物業同租

一齊死，大家唔消費

商家佬唔會同你硬食 之後少左人買野 收入減少 政府稅收都少左 但政府自己人工照加 呃夠錢閃人 出面社會變到點wfc 岸已上

個頭新移民派一萬，呢個開銷售稅
交最多稅嘅中產，你地係政府眼中，屎都不如

見黃絲消費力强就收稅
仆街死啦白粉波

23 條佢都夠膽啦而家
黑警加人工只係第一步

On9 零售咁差仲開VAT 真係智將級數

手足黎 到時無人黎香港走水貨

支持 瘋狂買外國貨

零售寒冬先黎推sales tax

家陣港共唔玩「小政府」

上面留言話想攬炒黃色經濟圈 其實唔出奇
不過攬炒埋藍色姐

香港做生意嘅優勢之一都冇左，食得屎

唔收返多d錢點幫呀爺cap水

一邊振興零售業 一邊開VAT
我有乜所謂 攬炒囉

開始聞到燶味啦

又搶錢

網購先 屌你老母臭化西

on9 咁係咪唔再高價賣地先

一路都傾緊架啦 無人鞭屍 無人記得
佢哋想推好耐

銷售稅無問題既只要減返薪俸稅
令到啲唔打工既人都要交稅
其實以前好境要做不過唔做
依家先搞就真攬炒

補血劍

來吧

傻啦，佢收完稅可以精準回贈返俾奶共商家
點會一齊死

無所謂，大家一齊外國網購啦

👍🏾

g持

有咩所謂
還掂大陸人落黎消費都實會退稅比佢地架啦
都係靠佢地消費

睇下班奸商死先定我地死先

之後再整埋遊客（大陸人）免稅

係玩鳩林鄭，點睇都唔係手足，最多佢係葉劉手足

條友真係弱智架wo

一早要啦，香港貧富懸殊咁嚴重

支持 令藍絲都反

睇過㗎，攞舊圖嚟敷衍我哋

唐英年講到而家，冇一個敢實行，如果係真嘅就好呀，連藍店都反枱

人地政府收稅真係會做野
港共收你稅俾黑警仲要你地自己做野
收你老母

係就快，唔好等。LV之類嗰啲非必需品會好快執。

打倒褪定係縮小電筒

又放風

真係弱撚智架喎

香港從此無零售 個個做批發

最重要供養俾支那呀屌佢老母屌佢老母屌佢老母

一收慣稅切就難收 加少稅本身係優勢 無左攬炒啦

咁我係咁amazon算

：班傻閪真係以為我派1皮俾佢地任洗?

好多香港人已經用好多錢供樓，重要咁搞

香港好多野唔洗稅都貴過人地要稅

攬炒之母唔係浪得虛名

消費要比稅
咁我唔消費lu

樓主要增加圖片存庫先得喇

日本都有啦

popo加完人工果200幾億
要整個銷售稅黎收返

智商稅
40一杯奶茶，70一件蛋糕/pencake

內地人一定免稅

都係昆老綜贏，仲可以有支那樓收租

迫曬人網購 店鋪全部執柒曬

後生仔個個識淘寶 Amazon 樂天
最後得廢老藍絲硬食 立例啦屌你老母 唔好等 聽日即刻生效 唔立正契弟

減公務員人工囉，吊，點解要香港人埋單？

淨係垃圾徵費都搞唔成啦

支持

日本有重工業又有農業添，香港有冇？

開啦 就怕你唔開 攬炒就係要依d

網購其實都要畀

正常

派咗咁多錢畀黑警，跟住又派一皮俾大陸厘

啲錢邊度嚟？？？

岩

係就快 唔係點贏立法會
最好夾硬過晒一讀二讀三讀

反正都用開網購 驚閪

起碼網購係自由市場唔洗幫人交租先
HKTVmall 唔計

開消售稅可以疊埋心水儲錢走佬

想強制通脹定好似日本咁，變相通縮?

日本樓價冇香港貴，香港人比完高地價 仲要比銷售稅養公務員？

拿 呢個我唔阻你立呀 要立就快 經濟愈差愈好

快L啲， 我好L期待 ！

唔收多啲點起明日大嶼同比錢中共呀

好！加油！開啦！最好10%
等我以後剩係買必需品。同去台灣網購

交完稅比外國仲係平過香港未交

開呀，我乜都飛去日本買
廁紙我都上amazon訂香港乜柒都唔買

外國最低都16-20% 左右 香港快啲跟

支持攬炒
GCLC!

最簡單取消長糧！

AMAZON I AM COMING

咁就更加唔會有人消費

好呀 我amazon 睇下邊個平

支持支那人唔好再落嚟

怕你?

改用bitcoin 交易有冇得諗
有好多國家Cryptocurrency not subjected to VAT
如果黃色Online Store/Market將個BR係個邊註冊
會點
不過小店個啲唔知點搞好

淨係收奢侈品啦屌

支持
攬炒德政

預左

支持，攬抄。

零售業跌落十八層地獄

早5-10年有講，但講到係全部商品都收定hi end luxury先收呢個問題拗拗下就夠鐘換人無左件事

支持! 快撚啲死啦香港

廢佬一齊攬炒啦 派1萬蚊收得咁爽
on99

支持收15-20% 銷售稅一齊仆街
以後只係網購外國

香港終於變做要稅.....真係無晒獨特性

香港開VAT/GST，連購物天堂個招牌都無埋，呢個港共政權真係一步步將香港推向獨立

到個時應該大把藍絲出街抗爭

正式放棄香港低稅率嘅優勢

學外國有銷售稅，但又無好似外國咁比到人民相對嘅福利

求之不得。

劏房波英文好屎，係唔係ererer時講錯

海外都要收稅架以英國為例，海外網購私人用品價值高於39鎊都要收消費稅

遊客買野唔係有得退稅？日本台灣都有架

進一步搞死香港經濟

有退稅喎師父

如果made in HK 我無所謂
Made in China 就88

如有得揀梗係地產稅好過消費稅
起碼窮人唔使比

依家有咩係靠民望搞

On9 真係有樣睇

好 全民Amazon

冇左好耐

藍絲對23條可能冇感覺甚至支持
銷售稅佢哋一定有感覺

加速攬炒，大家應該開心。

支持，唔撚係點有錢出糧比黑警

而家真係勁似每個朝代滅亡嘅時候
瘟疫 加稅 民怨四起

全香港買賣變個人交收 , 全現金交易

我都支持

新移民：我咁撐政府 我撐警 我最支持建制 點解要令我生活百上加斤

正真係天才咁諗到，快d開快d收

你咪收囉
咪唔喺香港消費
去振興外國經濟囉

你吹咩

佢擺明係唔理你黃色經濟圈可以做到幾大
收VAT就可以減少你個經濟圈嘅優勢然後去補貼自己友

你老母，反其道而行，經濟衰退先加稅，真係理財新哲學

痴撚線 夠膽佢就做

外國網購物

條on9真係唔識架wo

外商一定走

佢意思好似係如果係英國淘寶貴過39鎊都要俾 tax

支那身分證無限退稅

快啲加

消費意欲下降

如果你係英國人點退啊，講緊香港政府搞vat一定會搞埋海外網購，即刻當件貨運到香港，香港海關再睇件貨價值抽稅

戇鳩仔 派錢派到咁撚縮骨 自己管唔掂盤數係度瀨lee瀨no 一定唔係你問題啦 全港市民都係on9仔比你垃圾政府劏先係正確 係未咁

立法會過唔到的 間接稅 邊有黨會支持
越窮越反對

物業稅、空置稅唔加埋？

咁嘅環境緊係支持啦,等睇藍屍表演,尤其係逃開稅嗰班

港共要推班少數派有得say no咩

其實係好事

推

Amazon左好耐不過罐頭唔送香港

全民網購

香港死得

請將警察撥款拉埋一齊講

佢未做財政司都想開gst

大蕭條

香港零售可以執得如果攪寧願慳係其他之後去密d日本泰國入貨

波叔有先見之明

網購amazon有冇得走稅

非常支持
我要攬炒一鑊熟

收銷售稅唔等於共產掛
歐洲大部份國家都有 日韓美加又有

即刻大蕭條 快啲黎

名店sales

條友真係無撚腦

樓主就快要自畫了

開左GST後你覺得網購就唔使比關稅~

窮果班唔想消費
有錢果班飛晒去外國買野

一般行GST嘅國家 喺海外網購買嘢回國都要計GST架

間接稅 = 對窮人最不公平
民建聯夠疆say yes先算
經民聯+自由黨都會反對 因為銷售稅一推 市民消費意慾就會大減 (可以睇返日本上調銷售稅8% →10%)

正呀. 真心支持VAT
香港社會各界表示全力支持開徵消費稅

vat jeng

海外網購都要？

應該要鼓勵佢開
到時外資全走 真正炒車

勁 咁都關事

自由行又有得免稅，共慘黨又贏

支持開VAT...加打力度打擊經濟

左手派錢叫振興經濟
右手吹風VAT 攬炒經濟
屌你d 官真係曠世奇材

窮人買枝水收一蚊稅 有錢人買枝水又係收一蚊税

其實如果加係高消費產品
例如紅酒，珠寶又得唔得

令人更唔想消費 攬炒

你咪徵囉，到時減少消費攬炒

香港地價咁撚貴 鋪租轉價向貨品已經間接交緊銷售稅比政府 仲想開徵銷售稅

跟住又要加生果金
我哋要錢唔要罐頭啊.臭閪jpg

快

買車不嬲都要

佢應該睇得連登多
真係諗住香港人冇嘢多係錢多
冇錯 , 香港人係有錢
但9成後生仔識網購 , 買都買日本美國台灣貨啦
駛錢都要睇對象. 唔通你濕鳩藍店都幫襯咩
btw加左銷售稅一樣會幫襯黃店 , 但d藍屍會唔會幫襯藍店就唔知喇

黑警 : 俾錢啦望 一人萬幾蚊好多咩 唔俾？ 想食棍定彈？ 自己揀

支持 睇班蝗仲點落黎買野

網購點會唔洗畀

準備connect全香港

鍾情於紅酒投資嘅唐狗喺做財政司果陣 以發展紅酒貿易業為由 取消咗當時從價40%嘅紅酒稅

全網購

反正我都係旅行先消費

理論共產主義是最好的

各盡所能 各取所需

仲使錢？ 不了！

自私藍絲轉黃不是夢

師兄，下晝一點好醒下喇

派錢後收稅？真係癲

日本開徵VAT亦係佢淪陷20年既起因
將原本既消費力再打沉
雖則香港只靠地稅本來都好唔健康

去旅行買野Lor

大陸人黎香港有得退稅既話
睇黎又係一筆大生意
又話香港係中國一部分

加速攬炒
波叔係咪手足嚟

零售商講盡殺絕

藍屍自己睇路
呢個政府為咗搞死黃色
係絕對會拎埋你地黎陪葬

推, 唔好唔推;
大把人因為0.5膠袋費已經係度嘈, 一推消費稅好呀, 全世界唔消費. 有咩到上網買, 一係去旅行先買.

但係人地收稅係高社會福利
香港衣食住行本身都貴，再收你稅

香港人已經交緊地產稅喇 仲加

窮果班一樣係外國買野

寧願開銷售稅都唔開資產增值稅同股息稅

正視聽：徵銷售税會令零售生意去哂深圳，整體對稅收幫助有限，有可能係為打爆黃色經濟

除咗黃店同上網買之外都無點用錢

留名等睇深圳蝗大手免稅買香港日用品必須品返深圳炒
然後香港人反從深圳買水水貨返香港
咁既經濟模式真係世界首創 一國兩制

呢個時候講銷售稅佢係咪傻撚左

咪又轉介落消費者到

Fail state

徵銷售税
令香港零售優勢消失
迫大小商店用電子支付
而肯定支那apps係做得勁有優勢
進一步同支國統一制度

日本經濟長期低迷嘅主因唔係消費稅 而係人口結構同國民對物價變動嘅預期嚴重影響咗消費模式

政府洗腳唔抹腳然後同市民講赤字
要開新稅基
經濟已經下行, 開埋Sale tax, 想零售業仆直?

極權國家統治成本的確高

你岩！
佢地一搞退稅，就得本地人受害
又係益大陸狗
去藥房爆買完就鬆人

支持 少啲人嚟香港買野
利申 網購撚+HSBC red 用家

支持
終於收到D廢老稅

😌 火上加油

日本銷售稅幫到政府幾多?

唔本地買野Lo 買國外郵寄商品

今次唔反了

等班藍屍自己反啦
反正我地識網購

咪開囉 我俾得起
但俾唔起個啲睇下屌唔屌死你

本身因為yen升到痴線唔買住，依家即買

我反而覺得開糖稅同鹽稅，不過唔知幫到幾多

藍色企業規模暫時仲係大過黃色好多

一入境 外國貨都要vat架

好呀 推零售業去死

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

啲生意流番去深圳佢哋唔當損失

唔起高鐵蓮塘口岸同港豬澳大橋 慳咗果3千幾億夠派多幾次錢啦

其實衫褲鞋襪已經好耐無係香港買過

全部上網自己搵窿路平過香港門市好多

上外國網買仲平過係啲奶共商店買我仲咩要幫襯你
最多日常係黃店食飯

香港有得地產稅就冇可能開新稅

玩撚完

到時入口要報稅

哇屌賤到

去旅行買囉咁

香港人每年去幾劑旅行

其實有個疑問
係呢個情況市民可以點反對佢？
示威遊行？搵狗搞掂
立會反對？搵少數派硬過
民望會低？宜家已經個位數 , 唔爭在再低d

所以777 會係任期內過晒所有仆街嘢 , 等下個上位少d蘇州屎

結論：777 連成個班子做condom , 幫支共搞掂所有麻煩嘢

有幾shocking ，你估真係咁爽俾1萬你?

你準備定切都得了
以前立法會未控制就話要睇民意
宜家有必要睬你咩？
派幾架裝甲車就收你皮啦

想借埋香港打貿易戰？

有無想像出街食餐飯全部都要交稅，呢劑大家仲唔死。

好多寄外國地址又會免埋VAT
我都唔知幾耐未喺香港買衫
全身所有嘢上網買外國牌子有土耳其南美製仲平過香港雜嘜mic

政府一向都好多驚天項目，比較耳熟能詳嘅有亞洲數碼中心，中醫港，紅酒中心，八萬五...可惜都已經唔存在了 - 包括提出嘅官員

劏房白粉佬講就無L敵，叫佢做實事，就淨識含精液

支持 +咗 好多嘢都=大陸個價
小啲水貨 蝗
死先一定係零售
香港人又唔買 蝗又唔買
咁冇人買嘢 點做生意

手足！果然好波！

抄得更快

你估大陸人會無得退稅咩

CLS

藍色商店目前有兩間係做得起，長期有藍人支持，作為佢哋嘅精神支柱。

分別就係銀龍茶餐廳同埋辣妹子。

邊集 想睇番

更加唔會係香港消費

以前可能怕影響民意唔推，現在做乜都唔會影響民意，點解唔做？

民意已經近乎0了

一萬蚊未到手就已經千方百計要打劫市民

又幾好笑

Cls

攬炒波

屌 係啵
不過都唔怕啦 都小緊啲
好多香港人都係水貨黎

香港咁多收現金點收到税

班的士司機税局都無做佢地

不如直接收保護費算啦，俾左就唔好再攪事

好呀！少啲大陸人嚟買貴嘢

今次仲唔藍絲都connect埋？

買樓 要比貴到pk既印花
買車 除非你買二手

其實已經叫做取消咗

得返舊制先有

想打擊消費？

攪唔撚掂
真係想殺死香港人

香港無得買 點止10%

已經望到全港商場突然自燃

吸引消費 vs 開徵銷售稅

JAR JAR 淋啦
人仔港紙果10%差價都無埋 睇你點走水貨

就係而家政府垃圾冇腦先有機會成事.

咁on9？！

明明就係好波手足！

水貨客沒落之時

依嫁講緊香港收銷售稅喎，你件貨到香港之後要俾稅，海關先會release

對支金炒樓：自由市場好重要
對香港人：市場健康好重要
個龍門呢

零售寒冬再踩多兩腳死未？

Simple low tax system呢

用集運服務算唔算消費？
可能都要

用完塊地吸乾香港人錢，重整個銷售稅？

蝗有免稅 再本身已經有品質誘因 咪比人搶9哂啦
本來買黎自用 而家買埋黎炒
明唔明呀

收稅唔緊要
人地政府收重稅就投放返落人民度
你收重稅就全部俾曬大陸

到頭來咪加落消費者到 羊毛出在羊身上

大佬個政府無咩常識
你用sales tax 只係向窮人徵稅

少人HK 消費, 多人北上消費. HK 政府冇收入, 唔夠錢起明日大愚, 之後就問大陸借. HK 就此永冇寧日.

日本有個垃圾政府，你要唔要

網購

大佬
海關果d叫關稅呀
比vat最多要比本地物流果part

幾好，減少大劣人
本土就減少無謂開支

佢自己組建左劏房王朝

點會理

佢真係唔識架喎，居然拎今日同sars比，背景完全唔同

齊攬炒

零售，旅遊，餐飲全部加速收皮

期待嘅一日終於黎喇

原來波仔真係自己人

點睇都係班蚑那水客仆街死先

vat政府講左好多年
應該遲早都會開始
政府:等我示範咩先叫攬炒

咪講緊影響香港人囉柒頭
唔識中文呀？

比哂d錢黑警之後加稅
搞到旅客都少埋

到時再整個用中國護照可以直接免稅價買, 仲要唔理係咪境內用

到時係香港買野仲貴過去日本我返日本台灣買唔好，仲有退稅

老實講我支持
你老味我年年交稅
但啲的士佬 有錢佬 公屋水貨撚 藥房個個賺到笑都唔洗交
呢班垃圾入面最多就係藍絲
到時咪睇下點囉

同日本一樣
經濟差，VAT8%>10%

開啦，咁就更加冇人買野，政府出手攬炒，威力驚人！

不過他認為，疫情過去，經濟反彈會強勁，能否達到好像當年沙士後V型反彈，亦要視乎情況。

睇到呢句都知佢燒撚壞個腦

遲早開始 不過係經濟最差既時候開始

真係高要求

香港將步日本後塵迎來失落的30年

咁班未住滿7年嘅新移民點算？
關愛基金幫佢地交稅？

經濟唔好仲加稅係咩邏輯
唔係應該刺激消費咩

最仆街
其實係藍絲福利拎盡 後生就交數

買野都留返去旅行買

國外網購大幅上升

香港零售業由寒冬時期

進入冰河世紀

茂波We Trust

痴線
佢真係冇諗過銷售稅出黎嘅後果有幾影響深遠
呢個未計佢傾向用漸進稅還是人人都收某個定額
睇佢個樣應該想全港市民都俾劃一稅項架喇仆街

佢好似冇諗過進一步處理貧窮問題
反而更想通過收稅減低年輕人同貧窮人口喺市場嘅購買力、對政治過程嘅影響力
呢個問題一定係有爭議，始終講左 n 咁多年

只係為左身處低下階層嘅市民同年青人嬲
假如大家都要收同樣嘅稅項，例如每件貨品 5% 起計
佢地本身收入唔多
俾埋稅之後，收入比原先少左
對貧窮人口黎講，日常負擔更大
對年輕人黎講，每次買野收 5% 冇話唔金，每消費一次就陰啲陰啲扣緊糧
同時人工得咁多，追唔上通漲同嗰 5% 嘅稅收

反觀波叔嗰班中產、上流階層，佢地根本認為冇所謂，你收多少少我都俾得起錢
唉，俾你班狗官玩到謝

香港死得更加快.

養班驚察就講到好有道理咁
幾時為過年輕人諗佢地嘅未來啊

一黎有網購
二黎香港人成日都離港消費
你咪試下搞囉

你租地方住咁貴其實咪又係轉價左比你

除咗食嘢都好少係香港d舖頭買嘢

玩死班sales

你開，我只去黃店
黃店買唔到就網購
話時話， 有銷售稅後,班淘寶代購同水貨客會唔會少咗？

市民要俾銷售稅為咗公務員加薪+黑警加裝備同OT

遊客有得退稅

難得夠膽搞鳩啲廢老，要全力支持，vat最痛苦就係基層, 仲夠膽係民望咁低既時候搞，真係政治自殺。

睇埋人民幣同港幣差額

藍廢咬老綜果批買野又要多幾蚊
到時9成老綜加人工

愈黎愈似大陸 亂尻咁收稅
收完啲錢政府黑警袋

開咗就同日式一樣要俾稅，好多散紙
1/2毫終於有用

手足波
開左之後走奶粉走水貨冇曬水位，大幅減少大陸人，光復上水

班藍絲暴動都似

期待黑警鎮壓藍絲

正！藍絲暴動都似！

取消之後香港紅酒拍賣交易量世界第一

真攬炒

exact7y

十幾廿萬公務員加薪 ，7百萬市民加稅埋單

唔會
啲生意轉去深圳
黨角度冇損失

好景唔收，依家先話想收，唯一解釋就係庫房開始乾

買樓買車而家都要架啦

旅行買幾箱野翻黎都計？

問題大陸都通漲，trade war進口大於出口，失業率仲高過我地

咁日日係amazon/ ebay/ 樂天買野
益日本，美帝，英國，EU 都唔益你

派一萬，條氣唔順，要攞返突

正 明日大愚有錢用了

香港人買野影響通脹好細

賺香港人外匯唔係主因
打壓黃色經濟
整靚政府收入推大白象
迫全世界用電子支付
先係重點

in amazon we trust

唔排除銷售稅廿三條起雙飛

想轉哂經濟去深圳同澳門，幾撚毒

銷售稅係出街食飯都要比，點都走唔甩，一定要吊到佢先減d開支先

調返轉 開賭場

做咩無啦啦加税

開囉, 買野慾大減

正啦，到時更加減少消費。
不愧為攬炒政府既一份子

幾好ar
奶共藍店執得仲快

呢個係增值稅，應該係GST

炒咗個縮骨囤地波佢囉！理財不善

十零年前話開徵 GST，商界都大把人反對，最後做唔到
而家憑乜嘢？

藍絲班KOl自然會話有VAT可以改善醫療等服利
藍絲支持都黎唔切啦

係就快啦

加埋你關稅

你瞓左幾耐

係咪加咗會減返地價先

之後又要加稅

幾好
睇下到時廣東道同羅素街舖位租值得返幾錢

零售業冰河期走去加銷售稅

VAT嚴重過23條，佢推藍絲都出汽油彈

經濟差到咁仲想開銷售稅？
咩邏輯？

開啦！全力支持！

又喊
真心唔明啲所謂高官
面對難題唔係去解決
成撚日對住鏡頭喊
喂 大佬
你幾十萬月薪 高薪厚職 衣食無憂
依家成個細佬咁扭扭ling ling

經濟理論呢啲高級野我呢啲廢青就唔明既
但為左養家打份閪工就算日日俾人問候全家 我眼淚都唔撚流一滴

岩岩見到打矛波咁既柒頭柒樣
真係把鬼火
吊你老母
不知所謂

好心呢個爛撚到透既班底就落台啦

寒冬變末日

開囉 開左之後除左必需品之外我乜撚都唔會買

係支那人

開源節流嘅天才

全民網購外國貨吹BEAR BEAR

當初比呢條傻鳩坐財爺個位
預撚左佢搞到一PAT屎架啦

仲要加銷售稅
即係想攬炒香港消費行業

可能見唔夠錢養黑警
要吸多D香港人血先得

玩撚死啲細舖，本身分分鐘無系統處理sales tax

唔支持再派多1萬
民意主流支持通過廢老笑呵呵

之後每年收重稅人人回番唔知幾多萬比佢

直線滅港

一係賣家食哂，定價不變，但唔捱得幾耐
一係推哂去消費者，變0消費
各一半都係死真係想玩食零售

屌你咩

咁點解仲要派錢畀腥香港人?

有VAT 即時少d自由行同水貨狗

VAT真攬炒，全世界用亞馬遜

有支那寶支那pay俾你用

如果真係實施 只會幫襯黃店
啲藍店就可以加速收皮

嫌個經濟未夠衰再加稅踩多腳

開徵支那口岸離境稅好過啦屌你老母

國內有免稅

林鄭攬炒團隊

波仔發功

唔緊要啦，我地香港人獅子山精神，啃埋佢，反正我地打風都要翻工，我地又唔識反抗

好啊，開左d 水貨佬無曬肉食，條街清淨番

波仔係vat 支持者，當年未做財政司已經講香港要做vat

明係劏你㗎啦

lm

等你gear都無錢買

會計佬尋租

有VAT ，購物天堂正式死亡

豬腦波

搶野啊

如果個政府政策真係為香港人就會支持
好可惜，而家唔係
所以茂波

參考英國嘅做法
如果海外網購入境嘅話，都係要俾銷售稅
因為件貨會喺你交稅之前，扣喺海關到

好難講，學到時玩死啲中小企，等國企進駐先減稅or取消，咁我哋個黃色經濟圈就自然瓦解。

可能國企玩減價戰

日本單case唔可以話因為經濟轉差
係經濟長期冇乜升冇乜跌，長期處於佛系狀態
所以諗住玩下電擊療法
點知電死咗

我反而覺得唔會啵
本身中共一直都想香港班商家佬仆街，揾中資國企食唒盤生意，到時衣食住行都支那。如果到時真係藍黃攬炒，你係中共會救藍色定用紅色攝位？

人民幣唔係跌咗咩？ 唔明你想講咩

不用分那麼細，目的都係令你個「黃色經濟圈」失效

應該加1000%煙酒稅

加鳩佢老母

來吧 反正都唔係好洗錢gogogo 最緊要藍shit仆街

藍絲：要拎我啲錢比黑醫黑護？！好嬲啊

何止冇人消費
冇人消費變相資本家都會不斷減少響香港提供產品
到時零售一定萎縮

有中國身分證即享全額退稅

討論？辯論？笑話黎

Good, 到時多多支持外國貨

香港市民喜迎銷售稅實施

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

玩得絕啲
喺arrival hall清曬green lane得返red lane
全部人都要打開喼逐件check
慢慢和你計和你開tax bill都得

而家呢個經濟環境佢仲想加稅，佢真係想攬炒喎，肯定一大堆零售業死硬

之前好似係話開徵銷售稅 減少其他稅既稅率黎擴大稅基
不過老老柒柒無呢d 稅其實係香港既優勢...

英國都收VAT啦
不過英國收完VAT物價都平過香港
打開個荷包俾錢啦

一定攪死零售先
零售一縮舖租跟住落
跟住大量人口跟住失業
零售既就業人口除左前線人員
後勤個班都跟住一齊攬炒
租金一跌政府收入又會減少
政治角度解決經濟問題係最on9
最好快d搞 攬炒加速

而家推緊黃色經濟圈，再開徵銷售稅
更加少人消費，到時藍果班連米都無得乞

呢條友真係天才黎

以後只買必需品

攬炒囉！

咁玩法每次飛日本都加行李, 買食品日用品.

個sales 系統梗係搵創科局cap幾百億整
再第一日就好似抽獎咁爆煲

你同我定

攪ＶＡＴ／ＧＳＴ，即係同班廢老作對。除非港共已經山窮水盡，否則唔會攪呢樣

d中國人黎香港掃名牌都係因為香港平d，加稅d名店就byebye

其實有得諗好似紅酒稅咁，加奢侈品稅，例如黃金鑽石錶果啲就得，肯定少好多人反對。

刺激經濟呀

劏房波表示：ok 收到 , 淨係紅酒珠寶名牌唔駛收 , 所有民生用品都要收！！！包括廁紙口罩消毒酒精

你覺得佢唔敢？根本三司十六局宜家冇人駛問責 , 根本開左金手指咁玩 . 你班港豬吹咩？

他日幫你出死亡證的醫生都係黑護lol

用現金你點撚check

on9

成條街D藥房無哂大陸人 不知幾好

你真係on9唔係假既
而家係講比人搶9哂你無得買呀柒頭
香港有就梗係唔會去大陸買啦
而家搶日用品只係for自用都可以買到斷市 如果有錢賺個需求就唔係而家個level啦
黎緊班蝗蟲越黎越窮
除非無免稅，否則到時肯定乜9人都走黎香港搶
你買唔買另一回事 有其他港豬去買個theory就無問題
仲以為自己好醒 戇撚鳩鳩

叻叻豬喎ching 積極不干預都記得嘅

Ok 全力推動支那寶